1299互勉區

投降喇 唔玩喇

有賭未為輸

再溝！

市場過份解讀消息

過黎哭泣區集氣啦